犯法就係犯法 最緊要逃責

香港差佬 屌你老母
睇番之前啲片 睇撚住佢打記者都唔理
你老母仲同我講尊重記者？

警察就係警察 犯法唔洗負責

最緊要有冰hi

幾撚時死呀黑警

情操高尚，犯咩法？打你係教精你

警就係法

後生可唔可以扮紅 打藍屍狗

勤洗手 咪做幕後黑手

屌未撚見過